今晚翼翼食佬

係吉b既打邊佬

飲油呀你？！

咁多隻蛋

呢個唔知乜q鍋第一次食 好多油但好多肉

翼b食me

同男朋友食 一個鍋有兩隻

吉b

中意你牙哥多啲

矮埋個煲囉

鐵質

你金姑食得?

藍色既弘b係壞人

比左男朋友

其實有冇例外既瓜果菜你係食得

隻蛋係生蛋定溫泉蛋

又雞又牛

水果全部食

你牙哥

生

勁多肉